\section{Das alte Schule-Paket}
\label{paket:schulealt}

	Bei der mit Version 0.7 verbundenen Neuentwicklung wurde das alte 
	Schule-Paket in \pkg{schulealt} umbenannt und die Dokumentklassen
	entsprechend angepasst.
	
	Um zu vermeiden, dass alle alten Dokumente nicht mehr gesetzt
	werden können, wird das alte Paket mitgeliefert. Zudem wurde ein 
	Kompatibilitätsmodus implementiert, der dafür sorgt, dass das
	Einbinden des Schule-Pakets ohne die Paketoption \option{typ} dazu
	führt, dass das Laden des neuen Pakets frühzeitig unterbrochen
	und stattdessen das alte Paket geladen wird. Somit sollten alle alten Dokumente unverändert gesetzt werden können.
	
	Für die Befehle des alten Schule-Pakets kann in der Doku nachgesehen
	werden, die dem Zusatzpaket \pkg{schulealt} beiliegt.
	
	\achtung{Wahrscheinlich wird das alte Paket in der Zukunft entfernt
	werden. Es sollte also keinesfalls für neue Dokumente verwendet
	werden.}